lai chi kok 開緊波，你地死哂去邊

好感動，真係有手足同我地揮手

揮手果下，唔知會唔會係自己嘅朋友，流哂眼淚。 每次去都流哂眼淚，係為手足而流

5大訴求，缺一不可

推

，721

負評既全家中肺炎

要陪女朋友.....

美心好多大陸人食，藍絲唔帶口罩

一齊去啦，屌你。

你要咁覺得，我唔會反對

情人節呀死毒撚

毒你老母，我有女朋友，藍絲死開啦

唔去就藍絲? 咁今日情人節就祝你同你女朋友早日入去同手足團聚

你講既野，就知你唔方係自己友

無話你去唔去就藍定唔藍，不過你自己代入去，我無野講

開乜撚嘢波呀？

關我撚事

咁你就躝啦

開咩波
又做標題黨

正，引哂d仆街藍絲，5毛

活動開左，唔係開波係咩

咁得閒出po咁你又落左黎未？